依家d 90後係咪姓賴？無左隻Mouse連小小野都做唔到？

話說小妹要幫一間Design firm請人，

在場每個人都做足哂準備，

有哂Profile，Job reference......

我忽發奇想，叫佢地Design個Logo，

咁先睇到佢地係咩新鮮籮白皮，

我就借左部公司最傳統d notebook（行緊XP），

限佢地5分鐘內畫同埋Present，

點知隻90後突然舉手問有無Mouse借，

我就反問佢有無錢借，串到佢一棟都無，

後尾佢交唔到作品，就賴無Mouse唔識用，

依家d 90後真係乜都賴得，唔好好裝備自己。

2018年 xp

ching ho ball

你比錢upgrade?

佢唔係姓賴, 佢係傻啫,

Xp, 5分鐘畫個logo

比我轉身走左人, 仲問你要mouse?

d 90 後真係好撚廢 唔識用筆畫完影相放上google drive再用電腦digitalize?

只限用電腦

有咩問題，咁簡單

認真 Design行業 講求轉變、新、潮流
仲用 XP.. 新Adobe都開始唔支援舊版win10
大把Design用慣 Mouse、畫板
幾樣野都用慣要轉，時間又唔多 唔中意好正常

有一個係咁樣，其他人點樣？

mouse都冇搵狗做

Ching 最近幸福嗎

d 90後仲廢過00後

咪係....
求其係小畫家了2筆
之後靠present搭救

唔係話針對90後

請善用起底功能

係 所以大家都無mouse最好

其實點解可以咁幼稚？

我就係個90後

你間公司咁窮執柒左佢啦

我一早有另一個offer了

下次試下連螢幕 都唔好比佢地

都好 用電話畫

唔知係假膠定真心
XP連微軟都話唔會再更新
叫用家最少用Win7

今次interview d windows 是正版